有無選舉侯選人可以舉行選舉聚會

若選舉聚會屬下列情況，則無須通知警務處處 ：
(a) 出席人數不超過 50 人；或
(b) 在私人樓宇舉行而 出席人數不超過 500 人；或
(c) 在學校、學院、大學或其他教育機構舉行，並獲 認可社團或此等學校、學院或教育機構的類似團 體的批准， 以 及 有關機構的管理當局同意。

推

push

推呀！！！畀議員！！！

在下列情況下，可以為競選宣傳而舉行公眾遊行，而無須知會警務處處長：

(a) 遊行人數不超過 30 人；或
(b) 遊行在公路、大道或公園以外的地方舉行 ； 或
( c ) 遊 行 的性質或類別屬警務處處長藉憲報公告所指
明 。

天琦

若選舉聚會屬下列情況，則無須通知警務處處 ：
(a) 出席人數不超過 50 人；或
(b) 在私人樓宇舉行而 出席人數不超過 500 人；或
(c) 在學校、學院、大學或其他教育機構舉行，並獲 認可社團或此等學校、學院或教育機構的類似團 體的批准， 以 及 有關機構的管理當局同意。

在下列情況下，可以為競選宣傳而舉行公眾遊行，而無須知會警務處處長：

(a) 遊行人數不超過 30 人；或
(b) 遊行在公路、大道或公園以外的地方舉行 ； 或
( c ) 遊 行 的性質或類別屬警務處處長藉憲報公告所指明 。

班狗唔會講道理
到時入到去照拉

無用,依家警謊唔會守任何法

有人搞睇下可唔可以叫到和理非出

推畀議員睇呀

議

員

又

叫

人

投

票

搞

遊

行

呀

和

理

非

出

街

要

藉

口

去